\textit{Alvarenga p622 - Ejercicio 13}
\begin{enumerate}
    \item Una persona está colocada a una distancia de 2 m de un espejo plano. ¿Qué distancia hay entre la persona y su imagen?
    \item Si la persona se aproximara al espejo, ¿el tamaño de su imagen aumentaría, disminuiría, o no tendría cambio?
\end{enumerate}